有冇老友覺得廢老伊巴中肺炎單野好鬼

死廢老 (伊巴謙莫域) 唔專心養病 (COVID-19) ，仲咁有興致係ig (Instagram) 影張顯示卡 (RTX3090) ，似係為打機扮病！

打咩機，你冇括號講

打機 (Fortnite)

樓主比人告狗公 你係感情台屌絲打

絲打比人屌樓主 你係狗公台告感情

講緊乜呀，老友

老友比人屌講乜 你喺冷氣房屌絲打

收完張卡就中左伏

似感冒扮肺炎

靴哥比人屈屌女 你係體育台開膠po

靴哥冇比人屈

原來伊巴咁潮會打機 以為佢平時係會去公園捉棋耍太極嗰啲廢佬

無追蹤佢ig? 佢機癮勁重 成日po打機

打得機多以為自己真人都係主角成日咁串

條友有病 有人唔做 做動物

岩岩去睇唔見有post 3090既？

Story

呢個(())仲要玩幾耐

夢哥又食人口水尾

我地PR公司呢排規定(regulate)咗